收到風...首飾太陽win硬

有成15倍
潘頓去硬馬啦

利伸:蔡約翰fans

你隻韓畜學乜撚野人比料，屌你老母18 代

認真po

唉
果然第1個回覆最重要

唉
投降吧

渣ga

佢地太屈機

貢梨米尾返佢地機

波台太多25=.=

畜牲已經係=.=

我點25法

大腸彎左啦
Oscar

流料就屌柒樓主

15倍好難仲拉馬

還我血汗錢

廢馬咪搞事